FrameWork Regina version 0.5.1
=============================================
_________        _       _______ _       _______ _______ _______ ______  _______ 
\__    _|\     /( (    /(  ____ ( \     (  ___  (  ____ (  ___  (  __  \(  ____ \
   )  ( | )   ( |  \  ( | (    \| (     | (   ) | (    \| (   ) | (  \  | (    \/
   |  | | |   | |   \ | | |     | |     | (___) | |     | |   | | |   ) | (__    
   |  | | |   | | (\ \) | | ____| |     |  ___  | |     | |   | | |   | |  __)   
   |  | | |   | | | \   | | \_  | |     | (   ) | |     | |   | | |   ) | (      
|\_)  ) | (___) | )  \  | (___) | (____/| )   ( | (____/| (___) | (__/  | (____/\
(____/  (_______|/    )_(_______(_______|/     \(_______(_______(______/(_______/.ORG



Frawework dedicado a mi hija regina yolotzi que la amo muchisimo y inspirado en codeingiter.
Esta creado en php v4.5x utiliza boostrap 3 para la vistas y jquery para los eventos ajax

la filosofia de este framewrok radica en las gear que son engranes que desencadenas eventos
convirtieno de cierta forma a php un lenguaje orientado a evento estos los realiza jquery
atravez de ajax y metodos get y post-

utiliza 4 capas -- modelo --  vista -- vinculador -- controlador 
el vinculador como tal solo es un como una interface que le envia una instruccion al controlador
como si de un control remoto se hablese.

Esta en pañales este framework pero ya ha estado en varios sistemas uno de ellos
Registasks un sistema de control de tiempo de procesos para una empresa que le trabaja a sat "Indra.company" queretaro
Groupware sistema de unificacion de sistemas externos en la empresa ICTConsulig salamanca
Webdial sistema para llamadas por telefonos ip de la marca aastra en la empresa ICTConsulig salamanca

La idea es crear un framework mas amigable para que os facilete la vida. seguimos trabajando para conseguirlo



|"Recordar el conocimiento es libre usalo para el bien"| 

@UTOR: Juan Luis Garcia Corrales /*Monolinux*/
SKYPE: monounix
EMAIL: monolinux@junglacode.org || juanluis.garcia@junglacode.org





                                                                                 

